護士派帽個post去左邊?

DEL了?

yes

why

咩事

有冇人cap咗圖